南亞裔的催淚剖白【我土生土長 永遠撐香港示威者】

佢係200%香港人

真正香港人

真.喊咗

UST南亞仔？

有香港精神，就係真香港人！

喊左，多謝你

佢喺另一個post已經講過佢係印度嫁

多謝你手足!!

好撚感動

呢兩日好多分化撚想分化

記得佢之前影過隻手post上嚟
仲白淨過我

感動...
P牌推